［JJ插沙］求快速生性病方法

用你條賓周，去抹深水埗公廁嘅尿兜

樓主生性病母倍感安慰

PTGF

冇錢

叫雞唔好戴套

係公廁攞廁所水洗條撚

屌賓妹

日日落老蘭

去建興叫雞

玩skout約炮 我有一個朋友都係咁

去深水埗公廁 地下好多針筒 是旦一支吉自己就得

講吓講吓都驚佢真係中重咗

本來今日落

Skout真心約炮神器
約左約次都冇中過

你好彩咋 約多幾次包你性病上腦

扑我